香港特首的命運：林鄭最終下場會點？

曾貪坐完監、689做緊過街老鼠
呢個黑面神出賣港人擦皇帝鞋，以為可以上神枱位安享無憂，最終咪又係衰收尾！